北京封對其他省交通，習總條命就係命、香港市民條命就賤過地底泥

汕頭話封 兩個鐘後反口 你就知邊d人矜貴d

汕頭防疫成功！

香港人條命仲賤過汕頭，封都未封過